收到風！！ 關於比火燒果個叔叔

其實係藍絲/中共既 苦肉計

聽聞佢係自願 心甘情願 為了國家安定 而中共間諜藍絲 燒自己！！！ 是苦肉計呀！！ 為了國家 他也是拼了RESPECT!!!!!!!

Pull

唔需要再討論個男人
推返中槍手足ＰＯＳＴ／警車推手足ＰＯＳＴ

不推文回覆

消息by 呀女個同學既老母個同事個呀哥既美國親戚既隔離屋果個業主住既大慶果個保安既呀妹個暗戀對像既偶像既老母訓緊間醫院個醫生既老豆個朋友既朋友既朋友講

收左200萬

Push